有無人好耐無同女仔傾過計

生活圈全部男性,琴日speed dating同個女仔傾左10分鐘,食晒螺絲,係未要搵ptgf練習下先好正經識女仔?

同阿媽傾

一直都冇
而家見到異性會想避

嗚嗚嗚

有時諗唔到講咩

me2

same